蕭生：周星馳抵押42億豪宅套現 背後原因是什麼！？

蕭生咁熟娛樂圈同財經野

信多佢一鑊

蕭生解釋完明晒

前幾日連登仔仲嘈緊佢有冇錢

電影界真係冇晒生意

你真係fans黎,唔夠你玩

蕭生自己都債台高築
最有資格講這類問題

佢身家真係一個謎

完全唔驚還唔到咁

大拿拿2億幾

定睇住來食比教訓個仔

唔怪得人咁叻 唔會比外人估到咩底牌

分很多層次
Bill Gates 李嘉誠嗰啲大到不能隱藏
等於條撚好大 著褲都隱藏唔到
蕭生埋左數 係正定負數都未知
有些人外表雄赳赳
除左褲 有碌撚 還是西窿都唔知

王健林以前就好有錢啦
所以蕭生忍藏得好好
外人睇唔透

於於於...咩鳳

分析有理~燒山勁

佢都係估下者

不過做晒準備

同前幾日連登係嘈交好大對比

燒山同連登嘈咩交

唔係呀 我係話連登仔嘈交同分析時

咩資料都無一味互屌

反而蕭生慢慢搵過佢拍過咩戲 收益

買過咩樓 慢慢分析

雖然唔知中唔中 不過學到野

太長
個結論係乜？

老燒玩財技有一手
所以點都唔會燒到自己

電影業真係唔掂 要資金週轉唔奇

最後呢次啦

呢樣真 學到野
原來星仔天比高 係一拆四 間屋
仲要係天價一尺

周星馳唔係同大陸deal左幾年內要賺到10億定咩咩?

未必岩 不過假既話都係吿蕭生

信佢掛 佢咁醒都會fc掛

條片咪有講囉

屌

嘩蕭生可能有上來

新片再補充

6分46

台灣網台新聞台尋日已經講左成條數出來, 佢包底結果票房仆直.
仲爆佢應酬于文鳳1億佣結果分手俾1千萬就算. 台灣人係咁話佢係失德失信嘅人.

其實佢一上返美人魚2就應該可以清到條數
如果中國人仲有命睇戲的話

到時戲院都唔知執左未

大陸好多娛樂場所，K房都開番，唔知點解就係冇開院線。

風扇劉都講過全港都低估哂香港頭幾位富豪既身家 包括佢自己

呢樣野一早已經知
所以個陣係人都話星爺有料

蕭生咁老唔會自在錢財，錢財最後都係俾佢地仔女.

cls

其實有冇人聽完成段片之後都係理解唔到佢講票房利潤果part堆數點估出黎

4大首富都唔知邊個最有錢
有咁多私有化 bvi公司hold
仲有咁多家族成員
所以外人係計唔到條數出嚟

不要問 只要信
佢講歷史果d地理名將軍名都冇人識啦

李嘉誠大到不能隱瞞都講得出
你真係唔識架啵
佢搞幾多基金，投資幾多外國資產，根本無人會知

因為院線嫌無新戲上

電影公司嫌無戲院開，唔開戲

佢個名

次次睇都笑到仆街

Why go 台灣 期待新gifs

邊有咁神怪呀細蚊仔
蕭生早年炒股 加埋後其搞網台 8078 cap水

仲有早期磁磚生意賣晒 同埋後期搞財仔公司 超市 飲食

條數大約估計有三四億身家

幫個仔之後 而家在台資應有二三億

patreon視頻每月收入應有80至100萬

現時遍布港台生意和和果果咁啦 有肉食 不過少囉

大陸班富豪全部紙上富貴 靠股價計身家
睇吓香港果班堆上市公司完全咬老本 唔care升跌 跌嘅仲好 可以極平私人化

我知道他私人還有很多資產
誠哥的身家難以估計地多
肯定是福布斯估計的倍數
但他真的多到不能隱藏
例如是三千億還是八千億的問題

但是蕭生的問題 是資不抵債
是難以估計佢有幾唔掂
難以估計是正數還是負數

即係條女好大波 真的不能隱藏
但憑外表你很難準確估到
她是36D 定係34F

蕭生都話有好多戲等緊上 點會無戲睇

點會冇戲開，佢半年大把戲都冇上，依家大陸冇限飯聚，酒吧，網吧，K舖呢D高危都開晒，反而戲院唔開？

準備走路囉！

天才中的天才

蕭生都讚佢

用行內經驗分析 部份係估
講徐克個段佢都係靠佢所認識既徐克去估用左幾多錢拍